★葉劉：Burberry是她十分喜歡的品牌之一，毋須銷毀

葉劉今早（27 日）出席電台節目後表示，認為不需要特意去破壞一些現有的產品，強調她的主要目的是希望品牌可收回聲明及道歉

葉劉昨日指，Burberry是她十分喜歡的品牌之一，特別是其經典款羊毛頸巾，認為產品既美觀又保暖，但是基於該品牌對新疆作出失實及無理指控，因此決定即時停買及停用其產品，直至品牌道歉或撒回指控為止。

老貓咁留意孽瘤，係咪J開佢？

100%

老貓最愛 J feet

身體最誠實

send去微博
批鬥佢

唔夠愛國

愛金錢多過愛國

無得做特首了

屌你比啲骨氣得唔得？

為左愛國 有人BNO 都要撕

你愛國 連burberry 都唔敢丟

不如話燒咗啲頸巾會犯縱火罪啦

姐姐白滑美腿照 召喚

芝麻人真係好撚肉酸啊屌

佢地撕過咗期既 BNO (已剪角)

你喜歡大D 定國家大D？扮藍搵食 ！

即刻國貨唔美觀定唔保暖？

呢D咪唔夠愛國囉，扮乜人根正苗紅。

大陸網民唔係咁睇架喎

買個幾條頸巾，以為自己大客咁

邊個想做下屆特首,
想砌低葉劉
只要拿條Burberry出嚟, 公開燒就得！

忠誠既廢物
人地真係話得你啱

去佢fb留言：
國家面前無頸巾！！！

使乜銷毀，上班玩陣呢啲民族主義春藥就冇咗件事啦
當年家樂福、反日反韓咪就係咁，
所以唔使燒，今年冬天又可以拎番出嚟著

一條Burberry ,就睇穿葉劉有多「愛國」 ！

X2

老貓比葉劉2隻字吸引咗先睇